換飛 黃子華 29/7 兩張字母行

有兩張29/7字母行嘅票
求換31/7差唔多位置嘅兩連飛
好想睇尾場 希望有好心人啦
只換不賣 只換不賣 只換不賣